［以正視聽］咪撚再討論死魚毒水，推下聽日啲行動po啦好冇

咪撚係咁製造恐慌啦，用下你哋個閪腦同常識啦，話TG山埃，話食水有毒嗰啲嗰啲，個量要幾大溶入水稀釋先咁大範圍毒死魚？
毒撚死你都未輪到啲魚啦

屌你老母個po仲要成六七百個正皮，仲又話有人死咗搞到啲魚都死埋，我老晒你哋老母

之前觀塘有發生過幾次類似嘅死魚潮，都係同上游嘅啟德河工程/上游污染有關

Link:

推返聽日行動po好過啦
咪撚再做兒登仔

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推